近排華為咁多事，安份守己唔好搞事咪好囉，點知偏偏就自己搞單twitter事件出嚟

自己整衰自己對華為有咩好處？

瘋傳微博 又多個痛腳

傳去Reddit先有用

可能所有野都係一個驚天大陰謀

日日兇加拿大已經整臭曬自己
宜加越來越多國家睇清楚支拿幾咁野蠻

華為=雜種